中亞旅遊 10天行程

得10日, 去邊個國家好，點安排好？ 鍾意睇風土人情同睇風景 睇建築 請求大家意見

要去就即刻去吉爾吉斯,SONG KUL LAKE 騎馬tour世界級
過左暑假/9月又上唔到去啦

thanks 🙏 thanks

如果怕太辛苦patpat頂唔緊可以揀搭車去，一樣有靚景睇

新手班 Almaty +Bishkek + song kul /issyk kul
暑假上高山避暑啱哂

如果睇唔開
都可以嚟Samarqand +Tashkent +Turkestan 同陽光玩遊戲

同埋月份都好緊要 巴打你幾月嚟

9月

去Georgia 嘆下又平又靚紅酒、行下山

咁兩條路都行得啦
如果8-10日咁樣行都已經差不多
時間有剩先去Fergana /Astana

少於八日就剩係去一個國家算啦

高加索來

9 月去吉爾吉斯岩晒啦，連交通十日
睇下仲有冇牧羊人大會，好撚正

多謝各位解答,如果轉機用咗兩日時間, 實際得八日, 可唔可以哈薩克加吉爾吉斯一齊去？

巴打，我打算中亞切開2份去，每次應該唔超過2weeks
想問下哈+吉+塔4月去得唔得？會唔會其中一個國家已經好熱/未回暖
烏+土我預12月先去

巴打我睇過Almaty去Bishkek只係4-5hrs
8日full day主力放係吉國應該夠
橫掂哈國有直航真係唔掂最多咪下次特登去

感激 感激

中亞地方出面好少旅遊書有介紹

幾乎得Lonely Planet

或者睇英文blog

剛去完中亞5國兩個月
遲d會開遊記
巴打有咩問題可以問我
或者去我page/ig 睇住先
(我用真名上連登）

follow咗 唔該曬師兄，遲啲dm你請教下你啲旅遊問題

巴打我都啱啱去完一個月 哈薩克 吉爾吉 烏茲別克 同 土庫曼都有去 plan到背熟晒 遊記試過live但失敗

吉爾吉斯visa要搞幾耐

請問9月份天氣如何？

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！